32歲裕美跟細一歲林作拍拖後，其母多次指裕美「素質未夠班」，並表示十分接受前度港姐麥明詩

林作自從上年年中被踢爆跟大他一年，32歲的裕美拍拖後，其母多次因阿仔新戀情而公開發聲，指會考零分的失婚裕美「素質未夠班」，跟牛津大學畢業的林作有距離，其後又公開「結婚就斷絕關係」。林作隨即以阿媽睇「個人收入判斷其成就」立論回應，而在男友代發誓「一年賺唔夠二百萬從此消失」後，裕美亦配合發力在網上開首飾店做生意，去年終於購入第一層800萬物業，成績相當唔錯。

去年大除夕，林作跟裕美在豪宅「玩結婚」，事後林作澄清只係開PARTY，唔係認真，不過在內地做生意的林母則再認真強調，結婚就斷絕關係。

林母表示十分接受林作前度，所指的應是港姐麥明詩。

傳出拍拖後，裕美被眼利網民指她上載的生活照，背景是林作豪宅，兩人早已同居。

不過，擾攘一年多，林作去年底被指瞞阿媽跟裕美「結婚」，林母堅稱「會斷絕關係」，三角關係依然在膠著狀態。

早前返大陸做生意的林母，日前回港跟林作過農曆新年。大年初三，兩母子接受家訪，大講新年買花，其間再為裕美勞氣，林母表示過去一年做生意賺過七位數，她說：「我覺得自己今時今日做人真係最開心，只不過阿仔桃花令我有啲擔憂，所以我今年買咗一棵細桃花，唔希望佢今年行桃花運，等佢事業成功後，先要一棵大桃花，先沖走爛桃花，明年再買一棵靚桃花。」

要一年內做出二百萬生意，裕美賣首飾賺到錢，連林作的姐姐都收到她送的鑽石禮物。

一個會考0分 一個10a

咪撚再post個死矮仔啲打得唔得？

無人想知呀 拉

wfc

阿媽一提「爛桃花」三個字，林作變得緊張，即時向不在場的女友澄清：「裕美小姐，我已經同阿媽講咗，叫佢唔好亂噏。佢態度依舊，我有自己想法，我的感情生活，甚至事業方向，坦白講毫不受媽媽影響，我有自己主見睇法，未必同阿媽相同，但最重要都係追求自己幸福，知道自己做緊咩，我覺得呢方面好重要。」

在旁的林母也即時有反應：「佢經常要澄清感情問題。」

林作再解釋有此必要：「澄清好緊要，因為講感情，係代表一個人，可以證明我係真男人。」

素你老母質

見阿仔急不及待表態，林母終於火氣上升：「我一講(佢)感情就火滾，本身帶住好開心心情返香港，接受訪問，本身係好開心，但一講你的感情，真係好火滾，唔想再講。」

對於裕美離開豪宅，早前租住了另一個數百呎單位，似有廻避之意，離開香港多月的林母表示：「佢搬出去住，我都祝福佢搵多啲，費事大家碰面，咁樣對大家都好，至少我兩母子感情又好番啲。」

不過林作並不同意：「我哋一向都係咁樣，我換第二個女朋友，又唔見得會有幾好，或者會有幾差，唔好玩啦大佬。」

裕美去年被爆跟林作在豪宅同居，林母表態唔LIKE，其後裕美搬到另一個數百呎單位，林作也經常到此探女友。

佢以前係咪話自己日本人

淋作呢條母幹撚有人唔做做狗

作仔好錫裕美
支持作仔+美美

裕美爸爸係日本人嘛

呢兩條友幾襯丫
不過認真講
鐘意同邊個一齊咪一齊囉

Pull

哦咁唔怪得

得日本人名 但無日本國藉又唔識日文嘅所謂日本人

你呢個emoji好有小學上論壇feel

我真係恭喜你

條仔同裕美幾襯哎，兩個都玩得放

好心個老母就咪撚管個仔啦

其實 Lafite，如果係靚嘅 vintage 呢，一般擺五十年都冇問題嘅。但 82 Lafite 嘅名氣太大喇，名氣大自然流量高，你都唔知佢中間嘅 storage condition 好唔好。一句講晒，經手人太多，幾靚都係假。

呢兩母子好撚煩，一日到黑都喺度乞attention
個老母咁鍾意麥明詩咪自己去溝佢囉，屌

咪又係偽善女權撚
IG STORY post黑白相 支持女權
轉頭 12 歲女童被黑警壓/ 黑警蝦大肚婆
唔撚出聲

三咩角
麥明C睬你都有味

得32歲？感覺佢個名聽咗好多年
分分鐘佢先係香港娛樂圈人瑞

七天之中希祈

你教到個仔咁戇鳩, 劍橋畢業又點, 麥明詩早走早著啦

有架仔老豆點會無日本國藉

你個仔都好L低質嚕 係低到過街老鼠嗰個level喎

ok you are G

肯定係，咁樣出嚟9up兩句又有報紙寫
我諗橋係林作度嘅，佢老母當幫下個仔咪配合下咁囉

呢啲老母真係唔死都無撚用

裕美搭錯車

一齊考場DSE分高下

兩母子咪又係扯貓尾博見報

22歲裕美情場老手拍過廿次拖

公廁搵人埋單

如果林作係要依D會吹奏自己既女人,咁林媽都冇法喎
10A好明顯係頂唔順林作先分手

睇完都想講佢阿媽真係好踢個仔

無人想知，拉

佢1X歲入行

素乜撚質 拉

素你老母質
香港人係用質素
我屌你老母呀

麥明詩真似係一個完美老婆
裕美呢種，屌下算啦。

林作真係好愛裕美

其實佢兩個幾夾 睇過訪問 洋溢幸福感

媽媽唔好管咁多啦 各人有各人嘅幸福 每個人嘅命都唔同

讀書好唔等如好相處 婚姻開心和氣就好好啦

係呀唔好放出黎遺害人間

我又唔係咁睇

有啲人外表光鮮 但實質對家人好衰 好難相處

有啲人大癲大廢 但同屋企人關係好好

講真 我buy裕美多過麥明詩

裕美鐘意笑 又好幽默玩得 麥明詩感覺好認真嚴肅

過一世嘅話 我會揀裕美

利申：差唔多就10a

明明以前咁好... 屌... 揀裕美 痴撚線

日本無雙重國籍
一到21歲就要揀
佢應該係揀咗支那香港籍 放棄咗日籍

講到你識2個人咁，assume 哂個人設。又唔講下d事實就係裕美俾帽佢前夫戴，重話過人世。 不過有句真既，高分都可以有好多低能

唔係話岀軌係佢前夫作嘅咩？佢前夫仲家暴佢wor

高分低能呢句嘢 多數係低學歷葡萄撚先會講

點會咁on9
日本國籍照樣可以拎香港永居身份證
睇唔到點解要轉做中國籍

飽歷風塵嘅女人自動獻身
條青頭仔林作點抵擋得住

個老母控制欲好恐怖

咪係。老實，我幾撚憎林作條撚樣。不過我更加憎林作老母呢D控制狂。乜撚野都一定要順佢意，人地既人生都要管

呢三條友好煩呀

嘩中學到哈囉仲未計律師都用咗8,000,000
同中六合彩一樣

新年流流無興趣知呢條柒頭嘅事，祝願寫新聞果個牛年無運行，諸事不順。

望錯左
養一個高材生學費要咁貴
仲未計買樓雜費追女費
伯母點樣可以有一個買菜嘅人變到咁有錢
好傳奇

Discuss藍絲討論區啲emoji嚟

佢老豆肯認佢咩?
印象中當年睇新聞係中出即飛 本身係日本有頭家

裕美淫好多

裕美

其母唔係裕美老母？

其實無人想知條on9仔點
btw佢老母點解講到佢個仔好似有得揀咁

幾百萬個香港人 日文名都冇 返鄉下 講出嚟唔笑𣾷

Do you one better
內你老母地

你睇完佢啲歷史再發表意見啦

老母仲唔死心
好心啦

林作姐姐

見過佢渣日本護照搭飛機

何況唔係靚

隻假架妹偷食黃子恆
被人踢爆就賴個老公家暴

好心呢三隻小丑唔好成日借MMC博上鏡

lm

連登仔又要教人揀女了

佢係日本passport

用家一定揀淫婦
死魚咁討論微績分你屌埋我嗰份
一個啜到你一滴不留你啲臭閪奶奶識閪揀

「素質未夠班」

講呢個詞已經未夠班啦

又講隻地泥狗林作

會考10a都係揀女條件
係咪未訓醒

三個都好撚煩，係咁消費個ex做乜鳩。

MMC此生最錯就係同過林作一齊
日日俾人消費博見報
林作同裕美快啲結婚啦
天生一對唔好放出嚟

佢老母明玩鳩佢

黃埔唐樓
Ip都唔駛check

MMC 又聰明又大方得體，擺明係賢妻良母型，做老婆先一流樓上個傻仔話揀個n手閪偷食老泥妹裕美真係食開屎，呢啲女當雞咁屌一兩次就算啦，仲諗埋單

但前度唔鍾意佢喎

其母唔知床上表演je

表現定表演呀
不過兩隻小丑有朝一日真係表演都唔出奇

裕美整完之後幾索，正過麥明詩好多喎

好彩我老母冇咁煩

其實林作係點彈起

女人既表演男人會睇成表現

好撚on9以後唔洗再見到

起條友底就知條友9up王
仲話咩差少少10A

正常父母都想簡個10A新抱
仲要樣唔差 又有波
成個package 係一流

是旦啦無人想知

點解可以咁撚戇鳩

呢原post係講緊我真係恭喜你呀
Yumi邊去到lafite嗰個level啊

林作嗰陣個感覺都冇好似依家咁癲

我素你老母質

求麥明詩心理陰影

外表點靚都有上限，但係低智力係無下限

人地溝通到咪得，唔明點解仲有人咁迷信學歷

冇人想知啊屌你老母樓主

冇嘢啦不嬲唔係問題
問題係佢係咁自我炒作博新聞
又要做雞又要貞節牌坊
啲人先會咁
你自己收埋低調拍冇人會理

真人見過佢，成個大陸妹咁，無氣質。mmc都見過，真人幾好睇又白皮膚幾好，有氣質。

麥明詩上鏡好醜樣，氣質呢d野我唔會再信連登仔

辛苦投資左好多落個仔度點知個回報係裕美

岩，一係快快脆結婚，成日講黎講去都係同一樣野有無諗過mmc唔想同呢d人有瓜葛

靚唔靚呢d主觀，我就鐘意mmc多d

不過日本仔走咗佬失去聯絡

反正都係雞 緊係揀隻好屌d

男人都係求一個蠢女人，明嘅
但係呢個真係蠢得太交關，仲係

投資子女失敗例子
由哈羅到牛津再去到HKU，用左咁多錢，個回報係一個會考零分嘅偷食MK妹

林作在執業期間，只處理過三宗案件，當中包括兩宗案情簡單的裁判法院上訴案件（HCMA680/2015及HCMA736/2015），林作所代表的一方全部敗訴。

其實真心懷疑呢條友係咪不學無術...
加埋佢老母個句 洗左800萬 比佢讀書 讀到 牛津
睇番佢既行徑 其實佢係 一個精少少 同 有錢少少既劉馬車 ONLY...
只係佢識得利用佢有錢既身份 make noise 如果唔係 同劉馬車其實無分別...

娶妻當如麥明詩
叫雞何妨似裕美

不論有冇錢好多時好多人細個都會跟着父母意願其實同行屍走肉冇分別。
去到後期發現自己嘅世界同想要係兩回事先會學識反抗。
嗰種痛苦只會係自己先明同承受。
反抗做番自己過程旁人好難去明白了解
但同精神病係兩回事

去仆街啦

仲以為已經結咗婚，林作老母都係中意張成績表姐

林作幫裕美補習考次dse30分了左老母個心願未算囉

正常啦
港姐麥明詩喎
有邊個父母唔想

裕美啱佢多D， 性格感覺冇咁強勢，要求冇咁高。搵老婆成日比麥明詩管住。。

可能性生活唔協調呢

都叫半個日本人

你係咪搞錯3分同3O分

同個人過人世又唔係同張成績表過人世，林作都有講過覺得裕美係佢真命天女

佢之前post過係揸日本護照

靠麥明詩男朋友呢個朵成名

exac7ly
attention seeker

直情係
連登仔唔使對佢地講嘅野太認真

其實佢地開心咪得

有時睇呢啲娛樂新聞 心諗可以佢啊媽唔係咁阻住

林作都未必會咁愛裕美

Ps 我都唔會揀麥明詩 太聰明既女人唔係個個都駕御到

愛情既野真係人夾人
唔一定要家境學歷年紀相似先叫啱既...
佢地開心又冇搞到人咪得囉

問題係麥明詩唔接受林作呀嘛

個仔咁嘅撚款 有女埋佢身都執到啦！亞婆

做倫敦金呃人

扯貓尾做新聞

做雞叫林作俾錢咪年賺兩球囉